婆婆要求一起住 台妹天天T恤加內褲通屋跑

有些人婚後會想要自組小家庭，但如果公婆要一起住怎麼辦？一名媳婦在《臉書》粉絲專頁「靠北婆家」發文，表示婆婆要求大家一起住，雖然她和丈夫都不想，但只能配合婆婆的要求，於是便天天只穿T恤和內褲在家裡走來走去，結果婆婆受不了，一個月後她和丈夫就搬出去了。

媳婦表示，婆婆說把婆家當自己家就好，於是她便只穿T恤和內褲走來走去，結果公公和大伯都對她很好，「真的把我當女兒在疼」，但婆婆不滿找她談話，認為她穿太少了，媳婦反駁在娘家時有父親和哥哥，但也都是這樣穿，婆婆表示「那是妳爸，不一樣啦」，媳婦反擊「所以我不用把妳們當我爸媽就是了？」並表示如果不能接受，那她和丈夫搬出去好了。婆婆雖然又堅持一家人要一起住，但最後也只再堅持了一個月，就放行讓兒子和媳婦搬走了。媳婦表示，因為丈夫也想搬，所以也很配合她，「有能力搬出來的，黑就對了，黑了世界就變彩色的，當然妳還需要個挺妳的老公」。網友們則紛紛留言「老公真的夠挺你！真好」、「哈哈我也想試試」、「深深覺得就算我這樣穿，我也搬不出去」、「果然是老謀深算，先黑再說」、「高招欸，既不傷和氣又不讓老公為難」。

公公來一炮